提提大家所有現場錄影片段只可以交畀fc咗的被告代表律師

入咗狗屋係要預咗坐爆48小時，有咩留返畀個律師向法官求情就得，唔好畀mon post狗呃咗啲片去做證據。